立場消息：李偲嫣以為自己只係患感冒

「正義聯盟」創黨主席李偲嫣今日（16 日）於家中暈倒，送院後不治離世，享年 56 歲，其樣本對武漢肺炎初步呈陽性。（詳見另文報道)，有熟悉李偲嫣的消息人士指，李偲嫣最近曾向其好友表示患上感冒，亦有向私家醫生求診，醫生建議她接受病毒檢測，其結果是陰性，「check 咗係陰性，咁就當係感冒…而家原來係 positive。」

真係哭𠹌左

假陰性

just flu

個天要你死

醫生快啲離港

同30000隻狗上床
30000 thanks

傻閪傻撚死咗

你陰我？！

Just a flu

LM藍屍懶私煙畀侵侵fake咗

可能係藍絲醫生

假陰道

醫生手足??

到底條街有幾多假陰性既人

肯定係驗口水
是但吐啦

檢嚟都嘥氣

天大喜訊

咁係個天都要佢死

私煙：又話全民檢測完就無事嘅 點解我測撚完會假陰性架 我依家喺個櫃入邊好撚凍啊

信青山派：弱感冒

如果係咁 又一次引證全民檢測係垃圾黎

連登仔：屌恐懼撚死全家

藍絲一定要眾籌，告醫管局，告香港政府!

遲啲去到地獄又要

條數好可能假既
日日個數字都好穩定

驗完＝無事＝永遠無事
政府logic丫嘛
今次我撐私煙wor

所以話咩不明源頭, 根本一堆中咗招嘅驗唔到

好古惑

仆街囉，一個二個都以為感冒，咁成街有幾多「感冒」呢

醫生為民請命

是但吐嘅人一定好多

測完陰性 都可以中招死撚埋
話你聽陰性可能都係昆9你 咁驗嚟托柒咩

所以大陸零確診就係咁來，死左咪當其他暗病

政府日日逼鳩你去驗
唔驗就屌柒你

發緊病去驗都陰性
整定

武肺：想偷我雞?! 開個假陰性比佢！

真.皇天擊殺
信錯陳雲

國師好波

//梁美芬形容，李偲嫣十分堅持自己的信念「好多時將自己個人事情擺係一邊，如果要做一個項目，佢幾晚通頂佢都會做，佢應承得你一定會做得好靚，做得好有效果。」她又指，李偲嫣是就讀傳理系，因此對自己的要求很好，又讚揚她的執行力很高，充滿很多想法、建議。她亦在 Facebook 形容李偲嫣演活「俠女」二字，「為人講義氣，說一不二，有才華，有膽識，是個肝膽相照，難能可貴的朋友」。//

你好暖
被BBQ ING

岩啦 落到地獄記得組織番個"地獄聯盟"

天有眼
false negative偏偏就係你

點解佢老公無事既？

呢啲時勢
有上呼吸道感染
就要立即去做檢測

可能真係
人一藍腦就廢

呢D就係
傳說中嘅藍絲綜合症

隻支那狗用咁既方法揭穿檢測既真實

皇天擊殺
假陰性
幾日即死

燒左屍啦暖哂

證明檢測冇用

JUST A FLU

嗰私家醫生大鑊。

夾埋藍絲精神病

手足

不要變成你討厭的人

個天都想佢死

柒娥冇封關害撚死咗你😂

不停係度檢測有撚用

呢d就係天開眼

so sad

證明佢係低智，佢認為啱嘅其實都係錯嘅！

假陰人

全民檢測

just a flu

國產病毒 + 國產試劑 = 愛國人仕最高榮耀

相信黨,相信黨既檢驗,黨既野一定唔會出問題
所以間診所一定會食撚左隻死貓

其結果是陰性

Stay positive!

佢有冇做過全民檢測

火化咗啦
今日寒冷天氣警告都出埋
全香港就係佢最暖

佢地撚識咩，以為是但一啖口水就得

條仆街咁肥 本身就有慢性病

用左國貨test kit？

支那零確診既原因

我都覺
本身有慢性病武肺死亡率特別高

你叫班質夫黨情何以湛

just a fool

大陸個測試準確率得35~40%咋，你斷估仲準過佢...

中國試劑?

估唔到個學生妺look 用咗幾晚通頂去做

肯定用埋啲民建聯派大陸口罩啦

你最愛的國家最終就係整死你的兇手，今身都唔明呢個道理 希望你下世明白啦

嫣花易冷
人屍已分

咁唔怪得斷唔到尾
個檢測都唔準

信政府唔驚

叫佢check啫，唔係個醫生同佢check掛

其實隻肺炎都幾毒
中左冇症狀
然後無啦啦發燒幾日就死左

777同笑恥班人又話測左無事既

人地信政府唔怕

由假陰性到死，都係幾日既事

下場如此，痛快啊

屌咦？？ 拜釘都好似感冒喎

又話檢測有用嘅

14分鐘演講咳廿次 好擔心佢

仲快過之前7日死果個?

天譴咁易畀你估到咩 ?

打咗活滅疫苗？

肯撚定係用華大基因

平時收埋收埋咁多陰質錢

未用就落地府受苦了

藍絲真係戇鳩
其實普通感冒都可以好危險
持續唔舒服本來就應該早入院

冬至嗰日死

用左支那檢測
咁就香左
RAP

要深喉唾液

即係好似咳痰咁

佢之前話週街口水驗武肺啲人 睇片好似就咁lur口水

唯一一次多謝傷子情歌班友
估唔到係對家信左佢

身為中國人做咩聽美國總統話just a flu呀

的試劑同測試採樣情序，都會影響到唔係好準，有懷疑，最少要測兩次，有假陰假陽

以為係感冒，諗住喺屋企休息幾日就無事，到病發有明顯病徵氣喘 再入院救已經太遲 好快就惡化死埋

中資檢驗機構 免注冊 無仇報

唔怕，條賤婦可能已被閰王下令浸緊油鑊

醫生建議她接受病毒檢測，其結果是陰性

咁誤導性既標題 恐懼撚係咪要打飛機啦

係啊係啊好撚恐怖啊
全港750萬人死咗120個 其中一個包咗條柒頭藍屍係奇啲既

同G GUNDAM隻抽, 人地"LOVE LOVE同盟拳"打到佢跌落十八層地獄

思嫣玩冰火

做完檢測到死，冇可能㗎！！！

注定你隻臭閪死於非命啦

佢既檢測係由邊個機構做？由檢測用的化學藥品係邊種？乜野邊度生產？

平時呢個歲數都大把人無啦啦猝死/心血管疾病/中風死 你唔講？ 56歲既死肥閪死咗就上晒水打飛機

重點係條友驗咗係陰性 咁都係咳下咁 唔當感冒當咩 你會當中咗伊波拉？

又係喎,其實隻病毒係咪會升呢變種

所以咪話多謝你囉 殺敵有功，偏偏佢就係信左你

係咪支那化驗所

尤其糖尿病

我覺得佢好大機會
如果平時同啲藍絲，廢佬社團，賊會，⋯，阿公找數暴飲暴食大魚大肉就更加

咁撚唔驚 d廢老係街咳果時 記住走去佢附近喪吸啦

去到近60數 平時都大把人無啦啦死啦
好似佢個兄台 正義聯盟創辦人之一都61歲死咗咁

手足，拜山！

笑撚死

原來唔驚=要主動去中招

你唔怕打針痛代表你要日日攞針筒拮自己

啲恐懼撚真係無腦架喎 原來奶廁板論就係咁黎 講出黎唔怕被人笑 你啲frd知唔知你咁聰明咁有邏輯

好似話維他命D缺乏都會易死啲
後生唔好坐定顆六以為自己一定冇事
分分鐘自己有暗病都唔知
做好衛生之餘都要顧埋生活習慣

想問下佢都驗咗出黎係陰性 咁假陰性佢可以點？
答我吖

得啦
700萬人死咗124個好少嘛
同李毅話支那4000個同美國比等於無死人一樣嘛
得啦知啦
我哋恐懼撚
我哋垃撚圾
開心啲未？
滿意未？
捨得唔戴口罩
出嚟批鬥我哋未？

真被人陰左

恐懼撚啲邏輯真係無腦到

怪唔知覺得日日返工成十個鐘又逼巴士逼地鐵就冇野 去做下gym就會大爆發 咁中意做奴隸

在此刻呈陰性
不負如來不負卿

一路好走
地獄歡迎你

係啊好撚驚啊 全球年年車禍死135萬人 香港流感年年都死幾百人 而家武肺成年足足死咗約120個人 全部都仲要年輕力壯

你驚到縮返入老母個閪到未

證明檢測無用

咪話畀你聽我係恐懼撚囉
唔好戴口罩
落街批鬥我哋戴口罩啦

臭雞一隻，死不足惜

快啲出黎死撐啦恐懼撚
繼續撐政府繼續維穩

正常理性有腦既人只會做好個人衛生，戴好口罩+勤洗手。邊會學恐懼撚支持政府乜尻都封晒佢 支持限聚令支持打壓 跟住日日屌尻人出街

幾時裝埋安心出行啊恐懼撚

邊到仲敢出街啫 我成年冇出過街啦

一早就辭咗職啦 武肺咁危險 條命緊要定份工緊要

邊個黃屍醫生

你上面又話死得少
而家又話你驚
即係點啫

恐懼撚：唔驚就咪戴口罩同共產黨講野都唔知有咩分別

係咪你幫我交$5000啊？
同埋咁多口罩法西斯 邊敢唔戴

瀨共賺埋賺埋都帶唔到落下面

應該去咗跳老舞

你辭咗職未 咪話唔勸你 真係要小心啲 條命隨時凍過水 你點知死果個係咪你

條命緊要啊巴打 未辭就快啲辭職啦
唔好再出街 喺屋企都要24小時戴罩啊 最近好多家居傳播

其實一直都唔係好準架
就算咩檢測方法都

我未呀
仲要返工呀
不過我一定會戴好個口罩
執好個頭
化一化對眼
等你批鬥我嗰陣個look唔會太差嘛

karma is a bitch

Just a flu

耶穌急call私煙，下個輪到

咁做乜唔去浩園

而家中果啲大把都有戴罩、返工被人傳染果個42歲健康都有戴口罩返工架 戴罩唔係100%冇事架
要安全真係要日日留喺屋企

其實我認真既 唔係憎啲人驚個病毒
而係憎啲雙重標準 講就話驚到仆街 但日日返工就覺得實冇事 但人地行個山出街食個飯就講到人係死港豬自私仆街十惡不赦，仲最中意批鬥人，郁乜郁公審人。我冇講過戴口罩有問題 我係唔支持政府啲假防疫措施，同啲幫港共封法既人

仲有啲誇張到死既人 一日幾單確診已經好多人嘈話要停課 話唔停課係咪想殺死晒班學生
一日幾單已經叫關晒啲酒吧酒店gym room禁堂食既人
大佬成年幾唔洗生活？

你中意講繼續講 我既立場其實好清晰
係唔知邊啲人中意長期扭曲

見血封喉 痛快

咁是但吐就唔會準？

朝早訓醒個口痰

有d求其就算

隨時俾中國 test kit 害死

咁我都認真
其實我今日用咗好多時間喺同樣問題到撚人
哂好多時間
咁啱入嚟諗住撚你幾句
ok
你上文話人雙標
返工就大安旨意 但就屌人去行山係播毒
但下文就話需要生活
咁我想問兩段會否有矛盾？
續上題
如果公司死都唔肯wfh
最多為cut cost扮防疫要人放假(好似我今日咁)
咁又可以點?

我唔支持政府防疫政策呀 或者咁講 因為政府都唔係喺到防疫抗疫
喺佢叫我哋咪戴口罩嘅時候 我已經自行戴口罩 減少外出 咁我又算唔算係配合?

封關一直係我哋防疫抗疫嘅最大目標同訴求
政府唔做唔=我哋唔可以提
仲有而家唔係每一 一二單喎
係連續破百 今日亦都有80單喎 香港咁密集 真係無問題?

假設武肺真係勁到好似沙士咁 仲要專殺壯年人
我真係一定唔返工 除非窮到就餓死

而家就係講緊唔係 唔需要過度 係過度恐慌
事實上80%以上既人都係輕症 唔洗入icu 而98%人都會康復出院 死既大部分都係廢老 而康復既人絕大部份根本冇所謂後遺症

呢個係官方數據 全世界都大概係咁 唔係我9up

如果人下下見到一兩單極端例子就過度反應 係唔理性。就好似見到有飛機空難成機人死晒 即時一定好多人話坐飛機好危險唔敢坐了，但佢唔知計統計數據 飛機仲安全過你坐車。見到熱氣球出事 又話好危險。 每樣野都有風險，大把後生仔可以無啦啦猝死都有，出街都可以被車撞死，唔通就過度放大佢即時享樂？

我好似太認真

Just a flu都要睇醫生架嘛

比中國測試劑害撚死

支國檢測？抵撚死啦咁

假試劑

深喉，搞到龜頭纖維化

重陰唔到你？

係咪用左國產檢測
你好採係香港
如果係大陸既話只係普通肺炎瓜老襯

「我已經自行戴口罩 減少外出 咁我又算唔算係配合?」

我從來唔覺人地自已減少外出有問題 而係佢唔好去逼人同佢一樣 講到人連出街既自由權利都冇 唔學佢唔出街就係港豬自私

驚既就出啲出街，後生既唔係好驚既 咪過返佢想要既生活，戴返個口罩咪得囉

每個人生活唔同 有自由去選擇有啲人冇社交、鬼佬冇酒飲個痛苦隨時大過你中肺炎好多好多 仲要講緊成年了

好多社會長遠影響冇人睇到 唔係啲人講到既一句即時停課就可以即時停課

其實佢有睇 同埋驗咗添 但假陰性

支持政府都出事

藍屍最愛「驗孕不避孕」
驗完無事又再出去玩

「你上文話人雙標
返工就大安旨意 但就屌人去行山係播毒
但下文就話需要生活
咁我想問兩段會否有矛盾？」

「返工就大安旨意 但就屌人去行山係播毒」呢句係講緊啲恐懼撚

而我覺得 人係要生活 你都係要照返工 返工都好危險
點解日日返工冇問題唔驚 但人地做下gym 行個山食個飯就講到好危險實播毒咁 明明啲gym room等已經好努力消毒 做生意既好慘架大佬 唔係下下話封就封

所以佢哋都無過度恐慌到工都唔返囉

但如果真係沙士咁 到時係咪到你批鬥啲必要工種？

根本唔關個病死幾多人事 根本死1個都多
你仲未計後遺症
係呀 好多人好返呀
但都有人肺花添
咁點解我咁小心抗疫 就要因你而suffer?

上面可以引申少少
你話沙士的話你會喺屋企避疫(即係你底線係沙士級別 而你手段係斷絕人群聚集)

咁點解你可以因你嘅準則
去限制人哋嘅手段及底線?

我覺得每日破百好多喎 我唔想打支那疫苗 我唔想入醫院 我唔想做檢疫
所以我可以做嘅就係盡可能避免自己中招
有咩問題?
仲有 我有長期病患又點計?
你屌埋喎
所以根本每人底線 準則都唔同
你以咩身份擺你套準則落我到?

簡單啲講 即係你避唔晒 嗎屋企都可以中
唯有自己做到既盡有 自己選擇 唔好成個法西斯咁逼人學自己果套就得

根本有慢性病，唔係因武廢死

咁你成年留係屋企算啦街都唔好出朋友唔好見工都唔好返
不過唔好意思, 係屋企開抽氣扇都可能會奶野

你要諗清楚喎
gym room衛生情況可以同office比？
好老實我角度
地盤都應該減少人數
因為做地盤無可能戴口罩做嘢(連你門檻都做唔到)
而同gym room一樣 口水鼻涕汗血橫飛喎

我都覺得巴士地鐵口水鼻涕汗血橫飛喎
係咪可以封埋佢

正想講
人哋成幢樓中點計
但佢中心思想係隨遇而安
唔好過度恐慌

你邊間gym會做到口水鼻涕橫飛? 你有病去睇醫生啦做個gym會做到噴口水鼻水

我屋企有gear唔駛去gym room

想知其實林奠知唔知佢係邊位

「盡可能避免自己中招有咩問題?」

我無講過有問題喎
我屌恐懼撚一直都係班仆街成個極權咁逼人行佢果一套喎

btw你知唔知肺花可以好返 絕大部分無耐就恢復正常 同埋好嚴重先會有肺炎同肺花
所謂後遺症同都市傳說冇分別 絕大部分人根本冇
有既話一早有人講新聞賣到傻啦

瑪麗醫院都做咗個研究 500個出院 得30個有輕微後遺」症狀 都係啲咩疲勞等 一啲病耐咗未完全恢復有都唔出奇既徵狀 仲未計冇事果啲理都唔理唔去覆診既

ff少陣啦 全球已經超過10億人感染 7000萬人確診
仲ff咁多後遺症

咁你講乜撚野口水鼻涕橫飛呀恐懼撚

咁我都有車 唔駛坐巴士地鐵
所以巴士地鐵可以封埋佢啦

咁咩都封晒佢架啦喎 長期停工停課添啦喎
餐廳全日禁堂食啦

一個武肺咁既病毒都要做到咁 犧牲咁多野都在所不惜 好似冇後果咁 唔知黎個真沙士既話點算

明明係just flu點解要驗
佢做多左tim啦

可能佢喺屋企做到口水鼻涕橫飛跟住以為gym room個個都係咁

ff個畫面出黎

怪錯左佢, 原來佢係弱智仔

可惜這夜 嫣花以謝

你哋屌人恐懼撚
連人哋抗疫都唔得又係咪極權？
我屌緊政府唔封關去搞商戶
你屌政府淨係識搞商戶做抗疫
無衝突喎
你咪自己過自己生活
我咪自己抗疫

「根本唔關個病死幾多人事 根本死1個都多」

乜你覺得社會有可能？
揸車啲廢氣空氣污染每年令幾多人早死你知唔知？
每年咁多人撞車死 每年全球135萬以上人死
不如以後人類停止揸車？

現實啲啦大佬 你想冇人死 成個社會將啲資源掉晒落醫療到囉 到時平均年齡由85升到120歲都得啊
咁咪最好囉

假陰性
政府抗疫不力
藍絲們仲唔嚴正執法？

而家就係將所有嘢推落我哋到所以我哋先咁極端
事實上政府政策我哋控制唔到
我淨係知爆到第4波啦
香港無任何手段阻止
而你覺得中完當去參加體驗咁無討論價值
根本價值觀唔同

原來係流感就唔洗驗
56歲中流感都可以好大鑊入icu㗎 你識唔識㗎

你閱讀理解係咪有問題
人地咪講左唔反對你防疫
係反對你地係咁散播恐懼逼其他人跟自己個套

熱狗又然

第一句唔同意
第二句好同意

幾時唔比人抗疫？都話係唔比人逼人跟尻佢一樣防疫洛 講咁耐都未明 你中意24小時沖涼瞓覺都戴罩成年唔出街我都冇所謂架喎 關我撚事咩 幾時唔比人？

係班仆街唔好搞尻埋我地呢啲理性同要正常生活既人
正如華人思想覺得極限運動好危險 外國人覺得you only live once 點解唔精精彩彩咁做啲突破性既野、挑戰極限

同埋呢 我好少講明咩人係恐懼撚 多數係啲人玻璃心對號入座

大家都係打稻草人咋嘛
佢話哂所有抗疫嘅有apply自己嗰套落佢哋到 散播恐懼 同埋做批鬥
另一面就話你哋去玩人群聚集一定會播毒
我唔反對同fd玩喎 如果你去party room 匿埋自己玩
絕對無問題喎
之後又話我哋有份批鬥啦可？

有時有啲嘢係整定

啲60後真係唔捱得

「佢話哂所有抗疫嘅有apply自己嗰套落佢哋到 散播恐懼 同埋做批鬥」

我想問你邊句睇到？

我講到咁清楚
自己抗疫冇問題 唔係恐懼撚。我尊重每個人既自由，但你唔好要全世界學你果套 要同你一樣「驚到仆街」，要日日匿喺屋企冇朋友咁抗疫 連人地跑步、返地盤都要人戴住口罩

下 我同意第一句 唔同意第2句喎

佢以前係做藝人經理人

其實中國驗係更加隨便
搵條野係你喉嚨到
隨便撩幾下就算
唔會深喉
所以先會咁多陰性
之後又有人中

咁即係驚啦屌你老母

哭𠹌左

師兄咁撚熟既？
你是咪支那狗？

可以隻嘢本身有大把暗病呢

我讀中醫要過去
你話係咪係

「弱感冒」

係啊係啊
咁你都仲返工仲會出街買餸食飯即係唔驚啦唔驚又戴口罩？ 信政府唔驚

冇腦到呢 啲邏輯弱智到

信政府不怕.gif

咁驚又唔一定要縮係屋企

又邊間驗

咁唔驚就代表要除罩去奶廁板去去武漢？

以為大聲屌人 人地就唔覺得你驚 柒撚到你

人地廢老咳姐 可能肺癌咋 一定中左武肺㗎? 怕乜鳩啊你

關咩事，check in之後中唔得既，個個以為check 完陰性就一世都唔會中？

藍絲：吓 唔係咁嫁
依個世界唔係咁嫁
明明政府話 做完測試就係安全

傷子傻鳩：恐懼撚

我學你啲邏輯100%還原渣喎 你做咩串尻自己

柒到被人撚狗咁撚都仲死撐 好野！ 有藍屍小粉紅既資質

真

咁全民檢測有撚用
除非每人每日都測

just flu 落街買粒幸福傷風素咪夠囉燒都止撚埋，使撚驗咩

最撚叻咪打稻草人囉

佢即刻嬲撚到千字文回你

咁叫千字文 笑左

皇天擊殺～！

睇黎又一個flu同cold都唔識分既傻閪
仲要講緊56歲既肥閪

私煙係咪熱狗嚟?聽得陳雲多

日日上嚟嘈恐懼撚嘈足幾個月悶唔撚悶

數學角度出發
佢每次驗出個結果都倒轉嚟睇
咁佢準確率就有60~65%

相信政府

每日測太耐 ,
半日測就最好

我悶啊 但啲恐懼撚日日嘈有咩計
邊有人想理佢地 問題係班仆街中意搞尻人 做法西斯逼人學佢抗疫

私煙抹黑檢測, 煽動民眾顛覆國家
國安快D做野, 落去拉佢, 或者鎖佢D骨灰入荔枝角唔俾保釋

唔緊要啦 我同緊flu同武肺都唔識分嘅傻閪講野之嘛

真心測黎有柒用咩
唔封關日撚日放d支那濕鳩落黎播毒
多多源頭都唔夠你測啦

報應囉

唔好死撐啦
c兄 你好柒

以為自己湯寶如咩

乜撚野叫湯寶如??金寶湯我就識
不過金寶湯係藍的, 唔飲了

以為感冒然後周圍去
好快有私煙群組

鳩估都有50%

「至於李偲嫣的身後事，梁美芬指李偲嫣的家人心情仍未平復，暫未有計劃她的身後事。」

咁擺下先囉

佢要有用安心上路App先知佢去過邊

所以全民檢查效果有幾好...?

中國化驗??定係睇中國醫生?

一係中，一係唔中。

佢老公有冇確診？

做過檢測 本身好少咳痰 所以都質疑自己到底吐咗乜 但已經盡咗力 😂

睇完醫生之後中唔得嘅

藍C： 檢測嗰d人呀，一定係黃絲，專登出假結果，累我地趕唔切去醫病，想我地死😡 請廣傳👍🏻👍🏻👍🏻

死左先知有無得拎返$5000？

Just a fool

好L仆街

假病毒又古惑

佢未燒架 話佢火化咗果個post流架
果啲未到醫院就certify嘅case 要先送去公眾殮房擺喺雪櫃 等俾法醫劏開拆晒成身啲器官出嚟慢慢研究死因係乜先BBQ得

而家好多版本wor
有真係陰性同假陰性說法

一個二個走去開香檳，點搞啊

原來做得衰嘢多真係會俾天收

李思嫣：just a flu, 你班恐懼撚

有無驗過有撚人知

淋病出嚟講兩句
驗完都有毒喎

唔洗怕BB豬，永久既地獄之火燒住你

說一不二

生前好多街數喎

用埋啲支那檢測公司，個結果點會準

應該係啲支那檢測公司廢

佢諗住自己咁正義
唔會比天收

其實呢... 撩鼻同吐口水 其實係一樣差唔多靈敏度....
都係九十幾 掂唔到九十七 加埋香港用支那實驗室 係咁鳩上下 如果發燒就睇醫生
不過又發燒已經係病毒量高
少嘅 冇乜病徵

熱狗: 黃屍垃場又制造恐懼! 根本只係弱流感,得一單半單就咁撚驚

你哋繼續鳩帶口罩la

港豬根本唔配有國師

鳩交樣本咪咁囉，所以藍屍咁撚多源頭不明就係放生左好多假陰性，當然有啲唔排除政府放生

熱狗

邊度有非大陸試劑？

just fool

我呀媽都話做完全民檢測就安全，講到好似檢測完就免疫咁。

終覺冇看肺炎

車公，天理人情只要公

原來豬都會中武漢肺炎

有d好奇佢湊過邊個

拎埋支香檳去破地獄噴火

Pish

屌你發動陷阱卡

其實佢同trump都係同一類人.
嘩眾取竉, 唔信科學, 自視極高.

Trump後尾都改咗口
冇再死撐唔戴口罩
或者死撐just a flu
係陳雲條智障死雞撐飯蓋

武肺黃到金, 仲恐懼?

連登仔too

wiki抄過黎
1990年代，李曾開辦娛樂公司靈量創建娛樂，並曾一度成為鄺美雲、莫鎮賢、梅愛芳、林志美、溫碧霞、湯寶如、張沅薇等藝人的經理人。但李被指財政混亂，經常與旗下藝人出現金錢轇轕，屢出入小額錢債審裁處；鄺莫二人最終須召開記者會宣布與李解約。

比較想知私煙讀邊到傳理出身

信政府唔怕

flu同cold都唔識分話人死撐 理據都冇google下啦柒頭 一句唔好死撐黎掩飾自己根本冇理據

係 侵侵都係傻閪 你地最醒

點睇佢都似恐懼撚果邊多啦

好明顯佢來身你近恐懼撚果邊啦 成班比個標題誤導

下 佢仲係冇戴啊弱智 間中先做下樣戴一陣 而且佢根本冇改口 亦都講到明唔會lockdown同封鎖

好心個個咪淨係睇標題唔全面了解件事啦
點睇條屍煙都係近恐懼撚果邊啦

條友去驗完 出黎同佢講係陰性 病徵又唔重
咪以為係普通感冒囉 唔係比你你可以點？ 以為係伊波拉？

用強国野檢測

檢測公司全部強国野